國際文宣組 翻譯人才招募

要求：識外語 (英文除外)經驗不拘 最好喺外國 唔喺都唔拘

推

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

點加入？

幫手推
你文宣係想做poster個種
定新聞翻譯個種

唔識外語 不過g持

？？？？？

telegram pm